---
title: Update naskah rubrik Agenda
date: 2012-06-03
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Agenda, "4 Juni 2012, Banda Aceh – Diskusi Publik Seri I “Review Buku Aceh di Mata Dunia”" (Penulis - Admin)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/4-juni-2012-banda-aceh-%E2%80%93-diskusi-publik-seri-i-%E2%80%9Creview-buku-aceh-di-mata-dunia%E2%80%9D/)
